ps4 slim同pro分別

slim係咪都有hdr？

少左光纖 hdmi 1.4 usb 3個變兩個 無hdr

有HDR

其實要唔要4k電視 唔需要4k slim已經夠用

依個時候出機肯定買pro
買slim不如買普通

呢個時候先買嘅都唔係成日打機/對打機高要求嘅人啦我諗

屌你差個一千，唔係成日都打機都有追求架嘛

pro 見過二千八都有
slim 二千三有Detroit + god of war 喎

Slim 版少個usb 真係幾影響

一條線搏ssd 一條搏headphone

你想連手制打d 槍game 就唔夠port

我諗住買2手.slim千四蚊有部

普通買唔到啦

部普通壞左
諗緊整唔整

屋企其實又有部slim

Ps5都就出，仲買ps4 想幫人清垃圾 ？

我係你就等ps6

E句嘢出咗有冇兩年

slim 1080p大作鎖30fps
pro 1080p下 唔會鎖30fps
mhw會上到45

上年先出完spiderman god of war detroit red dead
今年又玩到resident evil 2 隻狼 last of us part 2 devil may cry kingdom heart 3
有排都玩啦

可能有 PS5 4K Remake 呢

題外話，PSVR 真係好垃圾，D像素矇過 thisav

2年內，sony有無可能用399 鎂內砌到4k 60fps都係一個問題

加價咪得 apple 帶領市場加價

有4k tv但無pro.

其實依家入先最正
可以用平2手價去玩前幾年大作神作

因為就算佢出ps5+game
香港地食硬炒價
咁不如依家入ps4平玩往幾年前大作
再等佢ps5穩定先入
跟往你又可以用2手平價玩ps5既神/大作

Ps5要2020-2021打後先有機會流行

剩係玩rpg買pro定slim?

我提議
2樣都唔好買
ps4 pro既水平係13~14年既電腦
好鬼慢
你會等到火滾

Ok la 有ssd剩

你今日用2千8都砌唔到，ps4 pro既性能

2015年起見

我依家就係咁樣做緊
一係2手 一係上ps store 買d 2折3折個d特價game

貴左

個陣PS4 就出 , 我先黎買ps3 slim
玩得好開心 , 唔洗下下等大作出

D GAME 又平 , 又多二手
講真 , PS5 出左你都係放係到等佢出game
幾千蚊咪買黎過下引 , PS4 算多大作

我都做緊
我都係上個先買
新出時400-500
依家200左右任上
玩完可以再放再買

三兩千蚊..

以MH world嚟講，
pro嘅背景會多幾棵蔥
上youtube睇吓啲對比都幾搞笑

Slim又係30fps
Pro你有4k都係30fps，仲唔係真係4k
搵笨柒，買slim ok，尾水唔好投資太多

全新，你講2手
你學佢咁做，買返黎著到機先講啦

要就住ps4 性能出

好似d閃之軌跡， 一就唔psv圖像就質提升

佢2手先1200
你買1手既3000

同依家D正常電腦勁過PS4好多的

咩叫正常？砌機睇budget
你3千筆直砌到部全新pc同到 ps4 pro比先得

唔好同我講2手

cpu display motherboard hdd ram火牛，3千你楝俾我睇，全新

屌，唔記得，ps4 pro個機箱itx size黎，記得計埋

Galax Geforce GT 1030 HK$620
4g ram X2 420
機箱 200
火牛 300
仲有1500
cpu同底版一定買到

1030 尾燈都見唔到啦

咁就b
等特價先再砌

我夠等到日本amazon 特價
HKD$2880 Ps4 Pro 加 ace combat 7 加 2隻自選game(最後揀咗蜘蛛俠同Detroit，呢兩隻PC 都無份玩，準你唔計啦，是旦揀2隻各400蚊嘅game 啦)
PC 呢個砌到仲有3隻game🤔

計性能有咩意義 唔講pro唔pro 如果捨得錢砌機pc性能永遠最勁

買ps4 真係為左獨佔 bloodborne rdr2 last of us 戰神 變人........

岩
又都係個句
依家ps4有d4-5年前電腦好慢好慢
好難頂的

25鎂底版 2手呀

440鎂金成3500架啦 overbudget

佢個機箱atx咁大，ps4 pro itx箱黎架渣

好難頂
我就情願加錢出部唔洗等咁耐既電腦
你ps4會等多幾次就唔會再玩
同依家d電腦冇得比

我大大話話玩左4年幾，又唔見我唔再玩
都係個句有好多獨佔game電腦玩到咩，我玩ps4仲多過電腦，我部機都ryzan2600+Gtx1060+ssd唔top都勁過ps4 pro啦